[多圖] 洪欣新戲煞科 畢瀅企中間位惹網民熱論

女星洪欣老公張丹峰早前捲入桃色風波，被指搭上經理人畢瀅，事後張丹峰已發聲明否認出軌，但呢頭又出事！話說張丹峰新戲終於拍攝完畢，劇中演員趙儒嫣上載煞科宴照片，其中一張引起網民熱論嘅就係畢瀅唔只在場，大合照時仲企喺中間位，被一班工作人員包圍，笑容滿面，眾人感情似乎不錯，但未幾趙儒嫣就將合照刪走。

有網民就覺得畢瀅有女主人嘅氣勢，又表示「這應該是西...西女人的位置吧？」、「看來畢瀅真的是在公司相當的具有地位了！」不過亦有網民覺得張丹峰都已經澄清所有事情，所以點解需要避嫌呢？但就希望下一次洪欣可以在場，咁關係就夠晒清晰咁話！

相 or 老母？